建議戴口罩幫襯黃店既減3蚊

雖然你死你事 但希望鼓勵到人戴口罩